地鐵站沿線，邊個台最穩定

已知csl 基本上乜站都收唔7到
Hkbn 石硤尾到9龍塘唔穩定

smt 放工時間港島線淨係死灣仔

Csl係死月台
大堂好快
利申講緊旺角站

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Wts：64243844